究竟女仔身上面果浸味，係咩味

究竟係沐浴露，洗頭水，香水，定係女性荷爾蒙產生嘅體味，真係好香呀

男人啲精味

頭三個

係護髮素

係牙膏

體味唔香嫁咩

臭

喺啊 靚女d屎都香d

你一定未索過

咪就係

25歲前係有天然體香
但好似話25之後就會逐漸消失

真係，咪話少女荷爾蒙囉 真係有浸淡淡嘅清香味架，啖氣經個肺進入十二指腸真係巧施伏

好撚正
女朋友對波味好撚正
仲有頸同鎖骨

Sp啲精味

肥婆果d 美極味

我男朋友又係成日話我有波味
好想知啲波味點黎
係咪個個女仔都有

洗頭洗唔撚乾淨JA

肥仔波d臭汗味

洗頭水同護髮素
頭髮長所以會特別大陣味
沐浴露比較難有
香水就好睇佢噴唔噴
但噴左一定聞得出

有啲女人有乳香

有啲女人有臭味

有啲女人真係沒乜味

有啲女人成身香水味

有啲女人就洗頭水味

有啲女人仲有陣黎M味

仲有啲女人出汗時有種奇怪既芳香味

乳香未聞過